七旬老翁港鐵站偷《成報》被捕

港鐵南昌站發生偷竊案。今晨6時許，一名七旬老翁在港鐵南昌站一間尚未營業的便利店外，順手牽羊拿取未曾疊報的《成報》的其中一張報紙。剛將報紙送到便利店的37歲黃姐送報工人見狀阻止，但被老翁的雨傘打中手臂。警方接報到場，將該名76歲徐姓老翁，以盜竊及襲擊拘捕。

報紙都要偷 屌你老味ON鳩鳩

廢老 +1分

我唔小心咋

死廢青，拎份報紙都唔得
係咪唔拎得，係咪唔拎得

乜報紙唔係任拎既咩

已經2蚊坐地鐵

佢唔係攞Metro / 頭條，係攞準備係鋪度賣果D

廢老！

呢啲免費報紙都要等夠鐘先派得

唔係都拉得

我都幾廿歲啦 比我走啦

廢老禍港

人地執垃圾啫

成報係咪有風月版???

馬總統看手錶

仲係成報

呢d case法庭最驚
因為驚判佢入獄死係入面要同人交代
通常都係判一兩星期算

特別覺得抵死

五毛dewi

係咪以為漢江泄仲有故仔寫

廢老犯罪拉到留案底又冇所謂
唔使做唔使移民
犯罪冇成本又可以咬老綜
人生贏家